【食大茶飯？】領展評估資產組合 或涉收購及出售

[img]
領展（823）公佈，擬就領展資產組合進行評估，涉及潛在的資產出售或收購，已委聘滙豐作為財務顧問及戴德梁行作為房地產顧問，並已進行獨家協商安排，以研究不具約束力的投資方案，暫時無就任何建議作出決定。

賣香港資產再入中國爛資產
進貢奶共

又出貨，係咪見頂咁解？

發夢不停傾緊大陸project
佢地有mom連登
唔可以講太多

準備爆升

係 出貨補水... 見哂頂

唔通香港咩 咁貴

買支那野既話。。不如我買內房

發夢香港都有傾緊